Fusce vel consectetur tellus. Nunc odio quam, sollicitudin ac volutpat ut, tempor in augue. Nunc blandit enim diam, id aliquet ipsum sollicitudin vel. Praesent ac leo in lacus semper pharetra in a tortor. Vestibulum sem urna, feugiat et malesuada ac, tempus vitae sapien. Nunc vitae pharetra neque. Mauris vel lectus dictum, semper augue tempor, facilisis orci.

**workspace**: https://[workspace]--[accountname].myvtex.com/path/to/feature/at/hand<br/>
**lid**: https://[accountname].[environment].com.br/path/to/feature/at/hand?lid=[lid]<br/>
**task**: https://codeby.monday.com/boards/[boardID]/pulses/[taskID]
